［你講我考慮do］黎緊三日請咗AL 單機可以點過？_？

身邊返緊工個啲fd囝全部都冇請假

黎緊三日應該點善用

行上鳳凰山之後大叫我愛林鄭

Lm跟gay

搵間未去過既coffee shop入去做廢lo

打機輕鬆

幾健康但我唔想講左句講死係上面

以前讀書就真係會打全日，但依家呢3日好珍貴賣命換返黎

我都係喎
諗住一日行山
一日睇戲加買野
一日踩單車

照番公司座齋座笑厹啲同事要做野

單車呢幾日紅日踩咗

咁既天氣行山係咪要準備冰水冰水同埋冰水？_？ 新手應該行邊順便可以探索下香港唔同地方既路線

小弟係食物鏈底層，返去收pre-order咩

遊車河

去紅日多人平日冇人去GE地方

好似有得諗

西貢大飛出海環島都得

有冇門路/keyword

你去左西貢碼頭先
有人舉牌幾十蚊出去隔離島/二百蚊環島睇6角柱岩

價錢/時間岩咪去...唔岩就係西貢搵文青CAFE飲飲食食
最緊要係少人

杯靈雙渡
環湖出咀摸鬼手
三牙全走

呢幾日算涼 上到山仲大風
唔駛冰水 但要著短袖

去行山順手執下垃圾